掉轉來諗，黑幫或已是港共既最後手段

1. 政府無可作為
2. 保皇黨如死狗
3. 警察武力已經無得再升級
4. 連儂牆反映策動藍絲「群眾鬥群眾」不成功，只會更多人加入我地呢邊
可想而知，老黑已經係港共既最後手段。今次中聯辦事件，克警好似踩中條尾咁就知咩事。而種種跡象表明，中共無可能係香港出動老解。請大家堅持下去，黎明來臨之前，必然係最黑暗既時刻。

完全同意
根本黑社會仲易應付過full gear黑警，只係第一次出場未適應啫

中共唔肯出老解呢樣野
Never say never

如果唔用鎗
差佬仲有殺著
水炮車

相反牛屎佬
係得呢啲 根本唔洗驚

係差老解 屠城囉笨柒
我唔敢講話咩佢唔敢郁香港嗰啲假設
但你敢郁我地咪奉賠到底囉 burn with us dllm

請堅持下去

一早知警黑合作，連登有人文宣恐嚇元朗人成個禮拜警察都無拉人就知，出事後幾個鐘先有警察到場。政府衰到用黑社會治港。

人在做，天在看，兩名警員掉頭走，任由黑社會打人，大肚婆都打，皇天擊殺，上天是幫香港人的。

黎明前最黑暗時刻，今次真係要努力撐

依家就算班牛屎佬佢地有手槍仔,射底左幾件都冇人會停

唔好天真 陸續有黎

堅持

Pish

其實牛屎佬係有槍
請勿忽視

未計佢老解喺 6-13 同美國單咗聲唔會出嚟

佢 10-1 同埋下年台灣大選之前出老解好大鑊

越來越黑暗，代表黎明越來越近
政權越來越過份，代表離崩潰不遠了

大家加油，不要放棄!

push

仲有老解啊，大家小心

推

水炮唔係話未處理好唔會出住咩
雖然都仲有好多其他武力
唔知十一佢水炮搞掂未呢